參與過雨傘革命的年青人們

今天的學生，比五年前的我們更有勇氣和決心，
面對的困境亦比當天更艱苦。

在前方好好守護他們，
如同當天站在鐵馬前，守護著我們的義士一樣。

欠欠

五年後嘅我地同樣企喺前面 只不過今日嘅學生俾我地更前

五年前，大人保護仲做緊學生既我
今日，到我做大人去保護學生

薪火相傳

要走得比佢地前，留得比佢地後

有咩事要夾佢地走，他日就係佢地前方守護住我地下一代

x2

我有夾 我發夢企喺前線二三排 無喺最前 有幫手拉人

有啲義士見到戰友頭破血流太激動太傷心根本行唔郁，睇到個心好似裂開咗咁。

最勇真係係啲細路好多細路女 有催淚彈嚟我要拉先拉得走一兩個

90後好波，咪撚比佢停

有時會諗
就係5年前保護唔到佢地
先搞到佢地而家要出黎

勇武派到今天已經唔止鳩衝，仲會整三角鐵馬、水淋催淚彈，會推會退。終歸勇武派只係比一般示威者有更大勇氣行前一步。

經驗累積先有進步，今日既經驗就係由五年間義士既犧牲而成就。

某程度上大台令部份年青人過於安心，無意走到前線，一觸即發就反應唔切

我覺得大台有其存在價值，但要提醒自己既和理非支持者，其實大家係打緊仗